2ds xl一問

想問下香港有冇美版2ds xl買？ 唔該曬